#Теоретический вопрос

1. Функция setTimeout() устанавливает интервал времени, через который будет выполена функция один раз.
setInterval() устанавливает время между повторами фунции, зацикливая её.
2. Нулевая задержка мгновенно выполнит функцию, потому что задержка выполнения функции равно нулю.
3. Чтобы остановить setInterval() после выполнения необходимых действий или отмены операции нужно вызывать функцию clearInterval()